依家開始要諗點樣救翻場運動

首先利申 我今日都出咗個post話搵鬼緊要 經過自省後我都覺得我當時錯咗 雖然個post冇人睇 但都有d自責 都要講句sorry

人誰無過 最重要係反省
而依家應該確定捉鬼唔應該係main priority
而係重建翻國際對香港示威者嘅信任
因為你捉完有用 但若果掛住捉鬼而錯咗主旨 會兩頭唔到岸 都會失民心 雖然有好多glory Hunter 會贏咗轉軚 但同時 有好多基本嘢一定唔可以做漏做錯 得民心者得天下

所以 依家我地應該開始商討紀律 原則 同埋可能會遇到疑似鬼時 我地嘅處理手法
所以我覺得出面有個傾軍紀嘅post幾好

同埋開始要再喺民宣著翻手 要多d同人解釋同埋若果有錯嘅要認 唔好覺得自己係正義之師就忽略人感受 呢樣嘢一定係大忌 當然 太過顧又唔得啦 過猶不及 要記住中庸之道 要humble 但唔係怕事

最後 我成日見d球員 落後幾十分就謝哂唔打 但場波一日未完一日都仲有轉機 我地唔係冇能力 最重要我地信念有幾大 呢兩個月 我無悔我係香港人 一齊黎一齊走一齊贏